比左個女仔block左，應該尋根究底問佢定block返佢扮無事算

同佢仲會見面，所以有機會開玩笑式問佢
但其實block得你都好清楚咩意思

你清楚就唔好搞啦

無謂謂到出晒面啦

樓主係咪成日chur人

就係咩都未做過先想知死因

佢怕唔小心會愛上你

算喇，死左條心喇 無喇喇block你已經無機

利申：過來人

就係因為你乜嘢都冇做過，完全感覺唔到你愛佢，佢咪block咗你囉。

比啲骨氣啦

Agger

點解可以一兩日間突然就變冷淡然後block左我
明明前幾日仲咁開心一齊，一齊吃飯睇戲，一齊倒數，送妳返屋企既時候仲挨係我肩頭瞓
我地仲未一齊去行山
未一齊去摘士多啤梨
未等到3月一齊去台灣旅行
明明已經約定一齊去
可唔可以至少，俾返個理由我？
究竟發生左乜嘢事？